舞台「臉超臭、失誤」？不只YERI連IRENE

舞台「臉超臭、失誤」？不只YERI連IRENE都被批「傷了粉絲的心」

連粉絲都說舞台沒誠意、很傷心啊...

SM家不只以外貌，每一團都有超整齊的舞蹈
讓人感嘆不僅顏值高，實力也強
但Red Velvet的成員YERI卻常被指出舞蹈缺失

被說練習量不足、拍子不對
表情管理欠佳
跟成員比起來更明顯

不只網友、連粉絲們都留言
「就只是沒練習吧，SM沒有舞蹈老師嗎？完全按照自己的意思跳，要合團隊啊」
「從以前開始就不會跳，多練習吧！」
「《Russian Roulette》開始就動作很小，不知從何開始變成連拍子都對不上...」
「誠意不足大概跳的感覺」

不只YERI
最近IRENE也因為這個影片讓網友和粉絲認為"不敬業"
(一分鐘開始)

「身為粉絲每次看到指責舞蹈的文章想要反駁
但除了WENDY、SEULGI其他成員舞蹈都越來越敷衍」
「看起來當IDOL當到很煩的表情」
「雖然IRENE跳了數千數萬次，但也要為了看三分鐘舞台而從遙遠的地方來看的粉絲著想吧！」

「原來是簽名會的舞台啊...以為是排演的影片」
「得藝人病了吧！」
「挖真的是外貌至上主義讓人生氣啊！Wendy這麼認真的人卻沒IRENE如此受到關注」
「失去初心了吧！以前都不會這樣的」

也有網友緩頰認為
「應該是因為中暑了吧...」
「還是身體不舒服？」
「公司把行程排太滿才這樣的吧」

當偶像不僅外貌、表情要管理好、體力更是重要啊！
大家怎麼看呢？

行程密 太累

以為比金仔渣住枝槍迫佢跳

終於有呢啲新聞 佢地真係hea左

上次bad boy已經比人話唔齊
今次都仲係咁

針完椰梨未 佢係表情唔多姐 又話佢黑面 好煩

irene一時唔記得姐

呢隊野快d收皮 歌又唔好聽 粉絲睇住妳成日就西口西面 隊員關係又差到仆街 唔係掛住大公司排頭 佢地好彩掛住大公司個排頭 收皮係遲早既事

根本呢隊得wendy同seulgi都夠做

Wendy Seulgi 力挽狂瀾

你又知關係差？

凡事講證據

同事姐 唔算差啦

你都快D收皮 人又柒 浪費社會資源 都唔知你老母點解咁on9生你出黎

唔覺有幾hea

Twice >BP >RV 個人排名

老了

唔講實力 態度黎講twice真係算最好

咁Twice係唱歌差d姐
跳舞其實唔錯
btw RV>Twice>BP

今次cb wendy最有heart

身為luvies都不得不承認irene真係hea咗
其實留意咗好耐

咩黎

但隊內關係差 豆腐成日比人恰